{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 소살리토바이비클래시풀빌라포항점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約案内に提示された事項です。 追加費用としては幼児及び大人の人数追加費用、バーベキュー利用料、そしてぬるま湯利用料があります。 ぬるま湯の温度は30~32℃に調整されており、温度調整時に追加費用が発生することがあります。 プールでチューブ以外のおもちゃや異物を投擲すると修理費用が発生することがありますので、ご注意ください。 プールをご利用の際は、お子様は必ず保護者の保護の下でご利用ください。ウォーターシューズを着用することをお勧めします。 客室利用の際にはペットの同伴入室は不可であり、超過した人数、レイト入室、未成年者の入室、そして禁煙施設などの注意事項があります。 ご予約及びご利用の際には、注意事項を熟知の上、カスタマーセンターにご連絡して予約変更及びキャンセルに関する案内を受けてください。 ペットの同伴入室、最大人数を超える入室、そして予約の変更によりキャンセル料が発生する場合があります。 追加人数料金は当日現地にて決済されない場合がありますので、当日現地にて決済にご注意ください。 未成年者の場合、保護者の同伴が必要であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件は払い戻しできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加費用として何がありますか？",
            "answer": "追加費用としては幼児及び大人の人数追加費用、バーベキュー利用料、そしてぬるま湯利用料があります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の温度は何度ですか？",
            "answer": "ぬるま湯の温度は30~32℃に調整されています。"
        },
        {
            "question": "プールで異物を投擲した場合には何か費用が発生しますか？",
            "answer": "プールでチューブ以外のおもちゃや異物を投擲すると修理費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は、お子様は必ず保護者の保護の下でご利用ください。ウォーターシューズを着用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "客室でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "客室利用の際にはペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "予約の変更によりキャンセル料が発生する場合がありますか？",
            "answer": "予約の変更によりキャンセル料が発生する場合がありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は当日現地にて決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にて決済されない場合がありますので、当日現地にて決済にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が利用する場合には何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同伴が必要であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件は払い戻しできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 422
    }
}